如果張偉健唔係光頭，佢今日會有咩成就

佢有頭髮果陣
真係好靚仔

留名睇圖